入嚟放低一個近排玩緊嘅手遊

想搵啲野玩但係好似冇乜嘢玩咁
我本身淨係玩開傳說對決
一輸咗就唔想玩所以想搵第二啲game嚟打發時間
唔知有冇好介紹

幫自己推下先

你死啦，用手遊

大鑊 今次仆街鳥
被批鬥

手你老母遊
返支那啦支那仔

樓主走先，我幫你頂住

不休的烏拉拉

就係咁嘅情況喇

咁就靠你啦二師兄

妖神記

犬夜叉

支那狗
跟埋達哥用顯卡呀笨
手遊你老母

啱 除咗你哋自己之外 你地話人係支那狗 就係支那狗 全香港都係支那狗 剩係得你哋唔係

咁樣啱聽未

夢幻模擬戰

呢個之前有挽 玩左一排覺得幾好玩但係有啲悶

啲人話話呢隻好輕鬆

係比較花時間同埋考耐性

Dragon Ball Legends

呢隻同玩夢幻模擬戰個心態差唔多
不過挽呢兩隻 中SSR嘅時候嗰種開心同埋興奮嘅感覺都係一樣

又挽又手遊
block 撚左先

手淫

不休的烏拉拉, 牧羊人之心, Archero, OhMyOffice

挽你老母